[扮工好撚悶]番工好得閒又無野做既入黎傾下計啦 16

等左好耐無人開

今日未屙屎

就食飯

忙

今朝未出門就已經屙左喇, 唔該~

忙忙忙其實自私~

咩歌

愛得太遲~ 古巨基~

搶先叮飯

然後呢 ?

等

食左飯~ 於是長大了~

等.... 屙屎呀~ 係~

推得咁快

咁耐無見你

佢好悶

佢好忙

長大左啦

想死

屌你老味
快啲比offer我啦

想點死 ?

P~ A~ T~ I~ E~ N~ T~

patient !!

近日竟然傳出消息《草莓百分百》竟然要開續篇連載了！

叫你個孫燒結局比你

咪睇過~ 是咪咸濕漫畫黎 ?

食唔飽.....
點算好

由日本網站對女大生所作的調查在網友間引發討論，「矮的型男VS高的普通男」到底女大生們最終重視的是男生的「長相」還是「身高」呢？

Q.矮的型男VS高的普通男，你會選哪一個？

矮的型男 24.8%

高的普通男 75.2%

同問

好忙 琴日仲ot ，今日打後應該hea d

我係高的型男, 點算

又一個post

尋日義工做成點 ?

買薯條 $6

食左飯未 ?

咪又係咁 唔使4點又返到公司

會喉嚨痛

有冇壓力 ? 啲人西唔西呀 ?

食完飯, 又開工!

暫時冇壓力，都係上下trqining咁。但其實要做d咩都唔太知

我過哂食完飯既時間都繼續係度hea下，一陣又上training

你分明就係矮的醜男

食咗了

依到好似多咗好多新人

哈哈哈，有圖有真相

食完飯眼訓

咪好囉

你忙左好耐

多D人講野

你要對我有信心 !!!

就快成個月 今個月真係辛苦錢

我希望我死左100年後
香港人遇到困難都會諗如果我未死會點幫佢地

有冇些少充實感 ?

係，而家差唔多一日一post

恰陣

食飽

冇 多野做到好chur
星期6,日攤係到 好似廢物咁

手指陀螺咩來嫁

圖？

this one ?

好似幾過癮咁喎~

轉到手指震

返工得閒舉下鐵

有咩好玩.....

好

爛袋吧你睇緊廢青閒情?
見到你個post

你地究竟用咩輸入法

倉頡
真男人

今日出左街食, 無午睡
而家好想訓

我

x2 好彩我都係真男人

仲等緊你個午飯 look 添~

佢計掂啲佣啦咩

速成
半個男人

速成+1
廢j

話說細個個陣暑假悶悶地玩MSN打倉頡
打打下就慣左

速成, 垃圾一件.

速成係打ONLINE GAME學返黎
打石器時代, D任務要同NPC講野, 唔識打字會玩唔到

我都係, 暑假悶悶地, 拎篇野黎打, 打打下就識

咁冇奶油打錯d唔啦更既字架

巴打 真男人

我都係暑假打online game
都只係學識速成

淨係打過金庸

是日午餐
聽日星期五, 老母會夾三文治

哇....正到

例如呢 ? 係咪突發打左做突登 ??

嘩今日食返餐好既

嘩~~~~

再次肚餓~

屌
真係好好笑

佢地上個post瘋狂錯字

等睇你聽日個三文治

我今日都打左睇飯

熊仔頭三文治

咁老母煮個D其實都OK既

煲過既紅蘿蔔先係經典

見到入境豬任個post有手腳話4月5 考了

好擔心自己會肥佬

其實D野表面睇唔出, 食落先知
可以參考下, 不過呢份唔係紅蘿蔔三文治, 但類似咁

大佬~~ 我可以睇到啲咩呀 ??

留名睇熊仔頭三文治

有大量菜, 懶健康

湯渣三文治

咁呢舊係咩餡

係咪每年都有？
嚟緊都想操體能考入境

睇唔出

記得就係 生菜 椰菜絲 蛋 好乾既雞肉

好正常喎
好唔好食先

返埋聽日又放假
返多6日就出糧

終於屙第一次屎今日

普通囉, 係D雞肉太乾, 其他無咩特別

今日終於得閒上黎

等錢洗呀？

屌我頂我呀姐唔順 搵定工

點解鬼怪啲境可以咁靚

好眼訓, 好後悔出左街食飯

景

求詳細

今日勁眼瞓 我瞓左成個鐘

唔等呀
但出糧都係好開心

終於搵定工

意境呀屌

(我錯)

搞咩?

佢出現返

第16

因為我岩岩搵過佢

真係好想

返工訓教發虐心夢

啱啱眼訓到要入一入廁所

ME2
最近開始碌jobsdb

速成

我用手寫板

叫隻狗幫我打

呢個星期都冇工睇岩

而家係狗同入境助理日日請

其他唔係
啱啱16年尾有懲教主任海關
17年初有入境主任

應該下星期開始send
4月1開始放大假
希望有時間可以IN
補錢即走我都肯

你地做過幾多份工

avlkds;mpm9[sd[vasm[asdfmiasdfmidfomaommocpaasdfodsfa

曾經, 有一段至香至甜既午覺擺係我面前, 但係我冇去珍惜,
到冇左既時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。
如果個天可以俾機會我番轉頭既話，我會同自己講, 咪撚出街食飯喇~

想問你地notice period會唔會照實寫
我係一個月既
之前幾次見工 僱主都疑似因為notice period太長卻步

詳情請睇我linkedin

照寫囉.

有心請可能會同你傾有無得早啲
甚至幫你比埋錢走
如果份工我好想返 我會寫可即時上班
最多咪補水走人

咩境/景 ? 圖呢 ??

玩咗成日pokemon電話game
得返16%
4100 mAh都好似倒水咁 屌

出面又無POST好睇, 就快到極限

第9集雪景. 加個意境, 真係好正.

無呢個問題, 次次都係即時返得工~

i see..... 唔睇韓劇~

5

55

隻game邊部機玩都倒水架啦

泡菜不了

個post去得咁快既, 證明好多扮工

轟呀

你知係邊隻?
我以為係電話問題
勁食電
又成日彈app

屎袋幫到你

有無咩牌子推介？
用電腦充電極慢

屌, 我copy and paste 下相一份野收成1000蚊. 要交3百幾份 好撚好賺
日日都咁做真係好悶...

x2

介紹吓啦屌 #kiil#

電腦梗係慢喇, 用插頭嘛~

我見到你廢青閒情個post

無哂位
有無咩牌子尿袋介紹

紙箱人尿袋幾好用

彭慧中

g
all g

佢唔會做G架

私家g

雞中之霸~

你仲得閒啦
睇廢青閒情

一百步笑五十步

咁又係 同ex差唔多樣 應該係G

唔係pokemon go咩
我用緊小米 不過有插頭就IPAD牛無得輸

沉船心聲

好鬼仆街

唉我之前整唔見左個ipad牛
sad左好耐

無高通快充

冇咩 我都當左佢係賤人了

買過隻啦

this is real g

樂金v10牛 7粒半打粄隻20000

用電腦叉電, D電無倒扣咪偷笑

要QC 3.0好似得牙石夠抵屌 但係P巴唔係用iphone咩

買過隻好似好貴喎

差到佛誕

我都用緊

屌 好樣衰 點算 係公司情緒失控 如何不失霸氣

老細係我隔離 LATER講

Preparing upcoming drama.

點失控法

好煩, D同事係我個位後面傾野, 真係要扮工

札醒 喊到傻瓜咁

變超級撒雅人3

訓左個幾兩個鐘 本身都好地地 醒之前個一下發左個夢
立即醒左 開始喊

冇睇 唔識變

點解札醒會喊, 個夢好撚恐怖?

黎m心情低落姐

嘩咁嚴重

幫我

我係你同事我都驚

絲打黎

邊個又來M呀

去廁所坐返一個鍾, 出黎冇人記得嫁喇

uncle sam請人玩Facebook

橫掂都係 宜家走算

如果你地做份工, 做唔掂, 會等佢炒定自己辭職?

我依加係選擇強裝識, 但就黎頂唔順, 好想resign

最近有幾個人走
大家估緊係邊個
同時估緊今年份花紅究竟得返幾多

扯左, 呢個post竟然有絲打

佢男人黎
不過會黎m既男人
你岩唔岩?

$150

諗住食飽hea到3點先開始做野

但係而家就4點都未開波 已經習慣左冇野做

一定係辭
炒左好難同下間公司解釋

點樣呀

又唔係好貴喎...
出糧買先

上training好撚悶

岩，閃先

梗係辭啦 辭左鳩fingfing又有錢袋

無西有子宮既男人

重未出bonus

ipad牛一個鐘內叉到滿

係!!超好用
一唔見左真係sad左幾日

屌佢老味改咗財政年度
1月變6月

點解會唔見火牛, 唔係長期插住架咩

我係屋企先用iphone牛 公司就用ipad牛

連登無絲

以前拎返學用
成個袋牛加線唔見左

v10牛q.c 2 $70

首先要彎腰, 重心盡量放低, 雙手緊扼成拳, 盡量諗住啲令你好嬲既事
頭向天仰, 然後大喊~~

應該實得, 除非唔得架嗟~

你返學有插頭

住家長期用 v10/ipda 牛

返u咪有
周圍都係插座嫁啦

有冇iphone叉電短線推介?平平地就得

但連登有愛

其實唔會既, 我又唔會寫呢幾個月落cv到, 但真係好想裸辭 又要鼓氣勇氣辭職, 因為係fc個frd介紹我入黎做#

不要扶他

屌米

想做就做啦

verbatim

有兩個女同事嗌交

性交就話啫
嗌交有幾閒

洗派 東方不敗

笑左

呢隻好似幾好 小米就唔見有

返工無野做既日子點過

買usb+lighting 2in1個隻qc線, 好好用, usb頭可以叉埋尿袋

做下自己野 上下連登 訓下教又一日

有花生食

我諗住買0.3M個隻 我買黎比尿袋用

我有兩線verbatim線so far未壞過, 真係唔錯

我今日凌晨5點幾都札醒 流哂眼淚咁
今日翻工情緒都好失控

唔係撚啊 仲喺三點幾

我覺得有病應該睇醫生

已經日日係

辭左冇錢

習慣左都幾恐怖, 有時都有D不安, 已經連續4日返工無講過野

唔係撚
咁應該係西~

咁派膠呢

4點啦, 有時差呀?

認真 ?

平時有沒儲開錢
我都打算裸辭

瘋狂錯字mode

淋火水~

唔係15:46咩

就係冇

佢係未來人 你唔係唔知呀?

我睇到呢個先知你打錯字

做多一兩個月 儲起份糧之後辭囉
有手有腳驚碌撚咩

唔低人工, 但真係無野好做. 公司又唔會炒我

試過好爽

小薯仔唔個點加火水

認真！

最近心情好差
日日都係食訓屙打丁
個人無咩動力

下期六合彩冧巴~~

SAME
真係無野做, 有時都會諗自己條TEAM根本唔需要我, 但又無炒我
有次我請左廿日假去旅行一個月, 返黎填返timesheet時我manage問我 "乜你成個月無返工咩"

打小啲丁喇

有兩個女同事性交

mfi 但唔平（verbatim =識貨之人揀三菱）

女同

份工好大壓力 ?

我都想 慣性孤獨撚

15:52

你咪扮新手

唔好咩
我冇返一日成枱都係file
旅行又唔可以話去就去

直播、比我解下悶

心癮 打丁已經係我每日最大嘅娛樂同寄托

知人打丁, 心情好啲未 ??

5, 13, 15, 31, 39, 43

仲以為咩大件事
玩SM先call我啦

睇下YOUTUBE, 之後放工

白金無鉛 好去好多 再唔係nitro plus

好 不過今期卡數

會成日諗係咪就黎炒我

我都想日日係咁 屌你

已經係

儲番一兩個月錢都夠你洗幾個月既 慳慳地

我都想公司炒我

對我冇乜野

成日都係咁真係會心情低落

睇緊Tetraninja Sniper Elite 4 walkthrough

有時見到個掃把都覺得佢慘
3x歲人
剛剛結完婚生完女
個個月要返工交租請工人
返到半死都唔敢請假
上司下屬屌佢又無得反抗
好似比人練住個春袋咁

公司陰盛陽衰
1男：4女

個個都不可碰

咁可以進修嘅
返工有得玩 放工咪可以做其他野囉

講真
公司要炒你呀
多唔多野做都炒嫁啦

人係犯賤既, 放工都係想玩

點解不可碰
5p益咗你啦

呢D真係最慘

4個都係靚女、我唔會介意

有儲開錢 唔做野3,5,7年應該都夠既

呢個階段係咁架喇 身不由己

其中原因啦 最大原因都係同另一半有問題
今朝嗌分手

而家得過且過每一日
睇下捱到幾耐, 因為人工真係唔錯, 尤其compare埋個workload

我係幾時都想玩

幾乎日日返11-12個鐘
星期六又要返
下屬唔返啲野又要佢做
屌

呢個post真係好多有錢人

仲請唔請人

成日無野做真係捱唔到好耐

咩原因呢

我黎幫你補番陽氣

坐下就1K日

咩事

可能係一齊得太耐太耐 加上我對佢0信任

返工都想玩

嘩屌

原因係 ?

1K

沒有漂亮的...

我一日1K都無

差唔多啦. 我都係1K+日....

無信任真係行唔得長

你話我犯賤都好, 我覺得每日適當既workload先可以捱過D日子
日日坐係到無野做感覺有時都幾差

你兩個係咪搏屌

加埋得5個人

當我無問過

比例呀

求包養$30000一個月

1K 冇+一日

大師

我都係1K+

一直以來 係佢不斷破壞大家之間建立嘅野
之後嘅日子一定好難捱

無咩事我都係返出去做野先

我真心覺得好多香港人有情緒病

下個星期去澳洲 有咩地方要睇下
唔賭

O靚仔啤咩呀 出黎隻揪

入左職2年都無

一齊

睇下澳洲啲大肥婆

但係無信任都一齊到咁耐

自貼個屎忽上黎先講喇

破壞左補唔返, 補到都有條裂縫

sosad
佢個底唔好?

澳洲邊到

大師唔睇肥婆ok？

我都想日日打j, 但打親j都爆毒瘡

利申:貪靚撚, 同埋爆毒好痛

一齊經歷左好多事 不過有少少覺得佢開始事業有成
就係時候分手

遲D都去. 親戚係果邊住HOUSE ! 希望佢收留我.

melbourne

體能變到好差
要戒

join tour去great ocean road囉
澳州根本就好悶

係咁定咁

[url]data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAIMAAAB0CAMAAACR1HH1AAAAqFBMVEX///8AAABLS0vl5eV4eHg1NTXuAADz8/NiYmL8/Py8vLzv7+/29vbs7OzQ0NCioqKxsbHExMQcHBzg4OB/f3/wMTG0tLTY2Nj84uJYWFhFRUX++PjAwMCMjIwRERFubm49PT2Kior70tKamppAQEAqKir4trb5vb0jIyP4rq7zZmb2kpJRUVFwcHBeXl7/xMRFTk7zcnL1hYX3pKT97OzwKCj2lpbyV1fGCi42AAAETklEQVRoge2bC3eiOhCAZwgGCW+holYU66N2pe62u/fe///PbgJaqyyWBrrp6TLncEA05DOZyWSSAUCV2A5xTGW1FwgJInpqIdyZxiZIlDIwdPmhloFLOBk4QIhCDmM6SwMgXCvUISToOVw1GWPKGALEVZYW/YBpryRrr7Wqyg/v9Qa6YFhlmnZgyFqrrrZY+sUN7c8zkI6hY+gYPojBChiLTbCGljIG0ueepjcEl/tfVQxz1AmboRmrYzBRt/MLhe1g4sGnKWVY8LloEKnsC8jQ53PSrVKGuMftYhsqtQsgyyTh1ZNIaj76dcbJz8BwO8pP5kgqVmuF4faJbsR5R3fKGO4opQKFn27/Zga4v8lPo5uRTOmvYxe5eLZ6hr2hnqHfMXQMHUPH0DF0DB1DfQbZDZC2GMw0G2ipr5aBR5z4KFe2tb6Yc4a+YoYYcRYrZnARB5JF27MLH8fKGTzpfaj2GMj6E4xR0jvFXyzW6xiibDJvsEPcAoMxw1WGMxeIA/mhgGGJkQ0sCkD4Cxmf0QKDjoeFh8G8OJQwgHKGBQZiy9wT9VsziTlECwwxrn0f0xDWa28sM49pwzaDLeI2Fp4TdUU6yT0FyU3SJMRWZJuNpSkDK++aBO/1n40YiO4wYRSFHJNFAtCDigKtMywm3CwhfNnanR9TSLQJJBPwa89wm7TDPuXj9Onji030IUJuJH+EAfZjWL5m0A7OM+qZrD5CEwZ/cWr+ggG13DJN32IY1n5OEwYbwVy92ujnDLguLodIyODj+yLES+UXDIdEM5+Eg6lRtylkGZgbX/7PnCEprt0Ff1Jk16OQZkhLt+Z4yrcTbeSak2XpR+0xsK1d9gsOYRc5fyFEdcZMKYbQTH6fdOJfQPhbOLKOqnfbpBiyRcUXXin+9w6B8AN9qoR4J8P9sxgXzCqz87h1njuxYTzNFZNSetcOw3dKn8GoDrDNPuLlmpRjt8vwQOl/177PbeO3ORDmzffKQu9juLuhD1cZhpyhZJD3lS0gwwCj6n9TyPo0Th1lQ//hEIaXJEMb7KjcTHUZvEzb84Fn+YNff3uuZhhgaV3qG6U/wUrFCLawrZK+1GWw55hqW16cTwzgiV5JMdiLqvZnt54pvYexaB29FxrSDAFqFriJd2T4t5IBBMPwXAd2GxGHFitF8u0wPCq7YBjRK9v7Nj5Op0cdeI0WQWMG48QAv35VIvAH5h4i14EzBrEbHqwb9AUTBhfiuGC4Kps8LWVHi+yUF1niY8gwc+QZyBiXTOMd8ibDMRdkd44AxiPXk0ncoC8gHos3NF7F+W8xlMQOGOOewxyWF43qjg9G8U6C9eay04Yb4jvlA+JN8VJLZHMNqBvztc5g8FAn6aPO/bgyhhjHDlhTppLhJX9ROYNDlPbFjHsGd91TyWBHOE8mvDEUMoC94LY5BZW2KSEdQ8fw6Rk+wztis0y7lFWbFbpp6flpdP6T/wHr5TocTz1/8gAAAABJRU5ErkJggg==[/url]

new south Wales

我想周圍行下 散下心

又M到

又一個自爆post 個樣明明好老 仲話自己童顏

圖姦夜歸妙齡女 身高太矮未能得逞

北京一宗企圖強姦案，一名年輕女子剛下巴士即遭一名未滿18歲的男子性侵，因對方個子太矮未遂。但被告人丁某，仍被北京市一中院終審以強姦罪判處有期徒刑2年10個月。

事發在去年的3月16日晚上9時多，被告喝完酒坐巴士在火器營橋西巴士站下車，一個年輕女孩和他一同下車。下車後，丁某見周圍沒人，就想強姦對方。他將女子拖到綠化帶內，女子喊「救命」求饒，他用手摀住對方的嘴，欲強姦對方但因為個子太矮身高差異過大沒有成事。

24歲的受害人稱，她剛下車就被一名男子扯住衣領往綠化帶裡，一直被拖到樹林裡被性侵。

案發第二天丁某被拘捕。一審被判2年10個月後，丁某上訴，稱自己屬於犯罪中止，且具有坦白情節，一審量刑過重，應當判緩刑。

二審法院審理認為，丁某的行為已構成強姦罪，且強姦意圖非常明顯始終未放棄，未得逞係由於意志以外的原因所致，並非自動放棄犯罪，故系犯罪未遂，而非犯罪中止，一審判決量刑適當。

比你拆穿左

睇唔透到底咩事

link?

+1

好正 快d過去幫手屌伯母

一開始佢對好好 出左社會之後 佢變左好多

但個名差個-3
借刀下話

屌佢好撚勇敢 加左圖

幾歲啊你地

25

話知佢 總之好撚老 19個樣老撚到2324咁

覺得佢點變左
大家唔係同行?

2324點老樣

唔小心睇到, 好撚正

心痛代表你投入了

十幾年畫風仲係咁核突

好耐無睇, 無睇USER名入左去, 笑左

條友邊到童顏

早收

我仲小朋友樣過佢

睇佢以前開果d post
好正 零回覆

自爆先有人理

佢由以前好鍾意咩都二人行 到依家佢話唔想去邊都帶住我

佢有張相有 user name

長大了的煩惱
但係一分開活動你就唔信佢?

好, 留返d聽日做先

睇到長大了以為叫我

sor 召喚左你

個USERNAME差個-3

變左好難返轉頭, 要有心理準備

一直都係度
唔想做野

我明拍拖耐左係會懶得維繫
但show埋出黎講埋出口真係

幾耐叫耐?

講大話都廢時
咁應該真係盡頭

這是重點
講左出嚟真係...

是咁的,我跟緊一單CASE,個台灣客打黎搵我傾D野,話合約上有野想DEL,
咁個日本人岩岩出完去番黎,我同佢講有時間就過黎搵我詳細地傾傾單野,
個日本人好緊張,走黎我個位到想知多D DETAILS,
我呀姐就話佢都想知,想學下野,點解我次次都唔同佢講,
屌我本來就叫個日本人等間過黎一齊傾,咁佢想快D知先走咗過黎,
佢又話我傾電話唔俾佢聽到,我屌 心諗,(佢坐我右邊) 我部電話係左邊,
咁我又唔舒服,講野緊係細聲既啦
佢已經好多次都係咁,我平時都唔出聲,由佢問,由佢搞其他野,
琴日搞同一單台灣CASE,因為佢係到問問問,話學野,搞到我OT,我已經好撚嬲
有咩想問做完先問喇,D日本人同客傾咗乜我又唔知,
我做文件,SUPPORT黎架咋! 屌啦星

近排佢話要北上兩日一夜 我真係過唔到自己

北上...
不了
女人死穴

你地覺得幾耐先算耐其實

control freak 凡事都要知驚有日燒到佢

男人角度點睇

其實睇你既證供佢都好明顯hea緊你 等你自己知機

係未覺得係時候放過佢？

我屌, 我同廢中講完一大輪野之後, 都唔知佢講咩

十年八年
青春好有限

我都唔會接受北上
利申男

係呀...好撚煩, 佢仲因為咁 嬲撚咗我同個日本人
打份工都咁辛苦 ,佢冇野呀嘛?

咁你話分手佢咩反應?有冇話同意

係煩既, 但其實好少事, 滿足下佢就無事
出面再恐怖10偣既大有人在~

10年有多

通常呢種人你同佢講分手佢又會扭扭擰擰不置可否咁撚樣

5年以上
拍得耐會真係好唔捨得

已盡

但你地男仔北上嘅原因會係咩

我都見過呢啲人
老老實實 唔好覺得同佢一齊耐 分手好似浪費左之前啲時間咁
同佢一齊多一日 就浪費多一日

依家系條街到 睇到堅想喊

仲洗問

佢話好 唔想煩

咁算啦 趁後生早走早著 致祝福

但唔堅持 之前嘅日子就真係浪費左

i'm so sorry 但都好明顯下
堅強啲喇~~

老喇

分啦
自己都頂唔順

留番樽鹽比自己.... OK ?

老極咪又係廿幾三十
仲有成50年對呀
以前咪當發場夢囉

我回鄉證都冇拎 答你唔到

你要諗下而家唔斬唔通之後幾十年都要同佢糾纏
道理相信你都明, 只係你覺得自己做唔到

你M痛就唔洗答喇~

個個都明, 做唔做真係睇自己. 唔洗安慰佢啦. 咁大個自己識處理

堅持的話, 咪再嘥多幾年~

媽啊 有人問抽濕機d水飲唔飲得

隔離台

用黎沖茶一流!

正過蒸餾水!

咁多年 男仔角度唔會唔捨得？

最煩係,佢永遠係唔岩TIMING問唔岩既野
例如我地傾緊要問人地invoice出數會唔會4捨5入,佢就問我地俾哂錢後d數點計

d水臭 利申飲過

有冇肚痛

會唔捨得, 就唔會咁對你喇

btw 分手冇唔捨得多數係有新目標

都去到呢個地步 有留戀就唔會咁啦

屙左幾次

岩呀

其實佢自己都親口答左你
"佢話好 唔想煩"

就算有留戀都會過去

點解要咁呢 ?

睇緊中世紀英格蘭

屌, 有人搵我做私幫, 忙撚到仆街比錢我都搵唔撚到.

有冇咁貪玩啊 服左

唔鐘意你先咁對你嘛
係唔捨得就唔會咁啦

發緊燒 屋企冇水 唔想落街 以為冇事

送藥呀 唔是貪玩

外判比我

唔制

懶到

係咪就係飲到變左而家咁傻左

仲有30分鐘!!

下次直接飲水喉水仲好 認真

明白

點解你會覺得仲有下次

我果陣拍左2年. 我話我要升大學, 可唔可以等我話埋個FINAL EXAM先...
佢話"唔可以..."

諗起真係傷心. 成個人DOWN晒

唔只肚屙, 飲到荷爾蒙失常~

5點又開始口痕

身邊朋友都講得岩 10年都唔結 就散

拍左10年?

好懶

我都肚餓, 有咩好野整啲黎

睇泥呢排日日都要迫自己OT 冇10都唔好走

5點啦

拒絕OT

下次發燒, 咒緊巴打~

係 所以我需要段好長嘅時間去放低

10年唔結就真係....
BTW 我識個拍8年, 個男一直唔求, 直到個男求婚之後,
個女一個人出晒所有酒席....廿幾萬...

食緊零食

agree 點解要益公司

日日要OT. 我謝絕你監管

唔撚OT. 要OT就炒我.

加油!

奴性

唔想翻屋企 更加唔想有自己一個安靜嘅時間

我唔想與file同居

放心 我成日病

OT?不了

冇傾過結婚?

想問句 呢到有冇人有用telegram/ 有冇group ?

睇戲行街約人食飯乜都好啦, 何苦要益公司

公司有零食角但我唔可以失守

公司乜柒都無, 茶都無

成日都有啲 MMS send 黎電話度, 你地有冇架 ?

今朝佢講過: 你想結婚買樓 其實我諗有排都俾唔到你
Sorry

TG 只係同女朋友用.

公司好多零食

有呀, 1010成撚日SEND俾我

識玩一定係俾錢 叫女同事掃零食

因為佢 我冇哂朋友 我嘅世界就只有佢
而佢出社會後 不斷擴闊佢圈子
我只係一直圍住佢轉

其實係咩黎架 ? 我次次都 delete 晒

咁你係時候發展返自己既圈子啦, 好過你過D病態生活

我都無睇, 廣告掛

我明 我都係
我由讀書到而家 朋友得5,6個
大部分時間比晒另一半

公司出錢, D女去買. 我食D女

好唔健康
你快啲擴闊社交圈子
搵返以前啲朋友

其實唔健康

屌
我出錢，d女去買，d女食我

以前公司有部零食機, 仲要平過出面街
杯面汽水咩都有

我只能講你呢種女仔真係好典型既個案

你出錢, D女食你, 同叫雞有咩分別

要自己俾錢 不了

MMS 其實係 media message ?

非常唔健康
後期頂唔順改變了
用左陪佢既時間做其他想做既野
開心好多 建議樓上絲打都咁做

係呀, 有D圖片咁, 每次我都唔睇

咪係, 公司都要比錢

又好似係 食完飽左有生理滿足

一段健康既愛情係唔需要放棄本來擁有既野

呢樣野真心唔健康 一定要有自己興趣 自己社交
我之前個ex又係咁 冇乜朋友 冇乜興趣 成日圍住我
我唔係唔錫佢唔愛佢 但真係唔可以俾曬啲時間佢
結果...佢有新圈子之後眼尾都唔梢下我 飛左我

頂你~ 咁即係點呀 ?

成日想買書
但想儲得一蚊得一蚊

咁又唔係喎, 你拍拖後同另一半相處多左, 咁一日得24小時你總有野放棄左
但唔係極端到個世界得返另一半囉, 要平衡返

好難明咩
就係佢以前冇乜朋友既時候就痴實我
有新朋友就一腳踢開我

好撚慘...

咁你呢個例子想人地點呀

不過呢樣野我都係到20幾歲先真正明白

冇面搵翻佢地 好似俾人感覺一分手就痴翻埋去

咁咪從新識過D新朋友囉, 唔好俾藉口自己放棄

真係當你朋友就唔會咁諗啦

我個例子特別姐 有自己圈子同興趣先係正確
到佢同我分手個剎那 我先意識到 佢同我一齊只係因為寂寞

聽日再傾 收工

一齊左幾耐

係 我都比中學老死咁樣屌過
但佢都係一路屌一路接受返我
厚面皮d啦真係朋友會明白既
利申:而家仍然好好朋友

agree 有朋友拍拖真係完全唔理身邊既人 到散左又傾返埋
我覺得冇所謂

上黎痴住我地先喇~
我地唔介意你有新朋友就一腳伸開我地架 ~

所以我選擇左呢到

個個都係咁啦
有邊個唔係重色輕友
搵返咪當佢地浪子回頭囉

俾朋友屌 同我食野食左半個幾鐘都未郁過

會一路屌一路搵你囉
行街又搵埋你 睇戲食飯又叫埋你
朋友係咁嫁啦

突然覺得呢到好warm

小巴唔係C打咩?

不過我依家負面得好緊要 希望你地唔好介意

多D吹水

其實會愛上你也是因為我寂寞
因為受不住冷落, 空虛的時候好有個寄託

問得呢d一定絲啦

有我係到 你會負得過我？一個月有25日M到

忽然覺得 我仲有撻可以呻嘅地方

有冇貧血

12分鐘.

真朋友明架啦呢d
如果你心情咁差 搵佢地傾下佢地都唔滯 果d仲係咪朋友呢

係30日okay?

冇血流

NO呀 放下假都得掛

你睇醫生啦, 要唔要介紹精神科俾你

行左成日，攰到仆x

聽日就星期五 六 日
曾經好期待嘅日子
依家都唔知點過

有咩點過

死開喇你~ 等我仲信你係絲~

未拍拖前你有咩興趣架?
或者玩d新既又得
再唔係陪下屋企人囉

你要習慣沒有依慰的肩膀 不會太傷心過麼

試下搵D野學, 順便又可以擴大自己個圈子

唉 係我就唔講出黎喇

最多上黎呢度陪你傾計囉
放假都係度算係咁嫁啦

仆街就仆街喇~ 唔洗打x 架仆街~
ching 做盛行呀 ???

屌我地唔講粗口架

唔好講笑 你有福 你遇到我 我係唔洗訓咁制

你唔駛訓有撚用

其實一個人可以有好多野做既, 你無諗開嗟
自己煮下野食喇, 行下街買下衫比自己喇,
睇下化妝品喇, 睇下書學下煮野食喇

每日各種新話題 幫你重執昔日快樂
復原價＄39.999 抵到爛

一年多啲姐

40蚊拎去叫雞啦屌你

你尋晚出過幾多個 po 先 ??

叫你個頭雞 拎去助養D雞

呢度有冇巴係狗奴
我主人尋日玩損左個鼻 甩皮

但係我覺得好似令左你野喎~

巴打我同你講啦
佢講咩你都唔好信就得嫁啦

買多幾塊M巾吧一個月黎M 25次

ching 有好路數

好打意啊
但佢個豬鼻是咪天生

係

係啊就係咁啦
損左成個一毫子咁大

巴打你好勁, 可以咁快聯想到

龜ching好返D未 之前見你出post

叫雞你又岩?

唔啱~ 唔會叫

拿 千祈唔好用個又字
我唔岩叫雞

5點半, 似乎有D人已經偷偷放左工

尋日真係 last minute , 熄緊機先有人搵我整野~
今日千其唔好喇~ 唔該~

last minute 先黎忙

得個知字~ 得個知字~

好多野做 依家等收工

妖 咪撚燈自己啦
收到工先講是常識吧

今日返工又無同同事講過野, 唔知可唔可以達成連續5日返工唔講野

等多25分鐘就收工

扭屎忽成功就留 失敗就走 仲未知結果係點 hr做野勁慢
但係冇之前咁頹囉而家

其實呢
我都唔知

我都想
好過講廢話

ching為左砌我

IT狗

落黎搵我傾計

希望你講得出做得到喎

人人常歡笑 不要眼淚掉

咩叫落黎, 你係地獄第幾層

唔講笑 真心多謝你

今晚收工打算去飲杯咖啡睇下書

可能你唔返工都無人知~ 搏得過~

我係下面等你

毒撚表示星期6日都冇野做嫁啦
你上水搵我 我就係度嫁啦

用左幾耐時間放低？

下面見啊大家

星期6日好撚忙

平日陪到你凌晨5點都得 到5點就不了 要訓一訓教

我係咪應該會知你下面係邊

有冇人聽過"演員" 今日聽左40次以上 上哂腦

唔好聽情歌喇清
情歌全為聽者傷得更多呀

好 唔好唔見人

寫個名, 燒張紙, 應該可以

傷心的人別聽慢歌

咁一陣下面見, 不見不散

有故聽未

不能同意更多

講完喇

師妹喎

洗唔洗返工呀清?

佢阿姐啲麻煩野丫嘛~

講完啦 唔留心聽書要扣操行分

喂啊 唔好走 我未走得

聽緊泡菜歌 唔好屌我

走咩

你又不是個演員

有野做無睇到

放工！

屌呀 幾時講嫁
點解我唔知

拜拜你條尾

人渣!!返嚟啊

掃左十幾頁都見唔到 係咪上個post

唔聽書

coz you're my star~~

唔通我做緊嘢miss 左

#413

返黎咪變左人渣？

泡菜歌d melody係幾好聽 某d歌

melody好正

唔是喇

搵到了#413

收工啦. 又一日

今晚要開通頂計

我唔要見到你地收工呀

有冇咁複雜呀

係好撚復雜

冇個廢中幫你要自己一個計?

我講俾你聽喇

屌⋯⋯個post咁快6xx幾

計到爛袋

大師一陣又話自己已經係屋企喇

岩。已返到

好彩我收咗工

做乜咁留意我呀BB豬

就講就到

而得想食你既肉，飲你既血

當然要

有幫, 但都搞唔掂, 我應該離resign不遠已

又好唔爭氣咁笑左

基督教聖餐禮文 同你呢句差唔多。
利：長期研究基督教，挑戰基督教徒

收工啦..賴尿姐

分左手年幾..其實都唔算好放得低
見到佢啲新動態 都仲係會唔開心
好肯定自己唔係仲鍾意佢 只係有啲執迷
生活都幾充實 都叫開心
有同其他女仔發展下 順其自然

眼訓

本身已經爛左

炒你先算啦
都冇人幫佢計點會炒你

其實我3月20過probat, 但冇人通知我過probat未, 咁我即係過probat未

睇我個名就知我鍾意邊隊

你唔係M到咩

未收得
爸爸竟然wtsapp我問我收工未 叫我早d抖
因為我今朝同佢講瞓唔好
爸爸真係全世界最好既男人

前世情人

今晚同佢食飯啦

份約有寫你幾時入職嫁嘛
關佢有冇通知你咩事

今晚要招呼奶奶

爸爸係最正
雖然我成日嫌佢煩

M到都會攰

點解我爸爸成日唔見人

你幾時黎完

頭先已經黎完 開心返

爸爸很忙?

忙鬼 去左玩

單親。已當冇左爸爸

我本來算係孤兒 有左佢地又對我好已經好開心

係？挑黎睇下

幸福.....

點解「算係」?
不過anyway 而家開心就得

yeah!執野

返到屋企喇 咁快執屋

執野....
M到傻左呀

奶奶等緊你呀

我唔聽啊我唔聽啊!!!

如何與奶奶相處

放工未呀

no news is good news

仲有15分鐘啊

陪埋你啦
雖然我已經搭緊車

公司請多個人....
我覺得自己好快被離開

佢地即係邊個？

靚唔靚仔

現任父母

gay

女來的..唔靚...
但係我覺得自己個樣還可以

岩岩老母打黎話佢話電話唔知點解咩連接唔到
大佬呀打電話問功夫都要識up個招式名架

毒撚最忌有自信

純文字討論

連接唔到Wi-Fi

自信的毒撚...
我改名

有人用左

咁我睇唔到都幫佢唔到架
又係度死lur

屌你...隻揪

我都覺得自己樣唔差, 但唔溝唔到女姐

好細個已經係？

想考車 棍定自動波好
想玩棍但驚撚唔掂

你有錢

1212呀⋯⋯屌
你咁樣死撚得啦

男仔考棍型啲

乜而家連登興純文字討論

成班不孝子

唔想開追悼會

睇你自己 自動波好處係易學 但係買車選擇有限
棍波唔係話難學 比較複雜 但係你可以渣棍波渣自動波車

屌你 小兒麻痹呀

細個時，現任父母會唔會唔敢話你教你？

咩野1212

屋企有set g27連賽車椅
揸h棍真係好正

原來佢禁左飛行模式

隻腳做1212呀 幾撚時叫你隻手呀

我報左棍, 應該要獨狂補堂

響安喇 前面果個你老襟咩

買左個粉紅色機套

自動波先多選擇喎唔係咩
棍波車買少見少

一於揀棍啦
好想試下完全操控哂部車既感覺

隻手

祝你1take pass

做咩姐....
隻手似絲打 靚嗎

好gay

我覺得每個人見到ex d動態都會咁

極度gay

屌⋯⋯咁我再買過啦

可能係掛
之前幾個ex都做得返朋友 間唔時傾下計咁
呢個真係唔得..

其實冇乜野

你女人就收聲啦

見返ex 會好尷尬

針對

我支持你

多謝

你送俾佢啦

我唔用套架

可能前幾個拍個陣仲細 所以先ok
呢個就...

依個呢？

not bad

個公仔嬲打小小

但我成日聽到佢啲嘢
聽就覺得冇乜嘢
一見到就

but gay

洗白白
食飯
明天見

個自爆post仲post緊相 點解佢副咁既尊容都敢擺出黎

不要再就了.jpg

🇬🇧

屌瘋狂錯字

喂啊唔好再po手指相啊下 我死穴 j手

你老公對手靚唔靚

我隻手手靚唔靚

靚 睇落好乾淨

靚 粗手 但個形靚

唔識睇手

是日晚餐

唔差
不過係咪成日啪手指？

咁都有得睇

好羨慕呀

係呀⋯⋯你點睇得出

經驗
其實好易睇
啪少啲啦 啪得多唔靚嫁

渣一渣拳頭都會啪又點計

好似叫我
唔好J咁多啦⋯⋯J得多會虧

一樣

我鍾意白滑手

多謝G持

又J手

牛腩河油菜
你真識食

借問爛飯幾時有
不如把酒問pinklin

點解聽日又要返工

射波啦

開會呀

天日又last day
星期一二放假星期三返工

〔即時新聞／綜合報導〕日本海上自衛隊最新的直升機護衛艦「加賀號」昨正式服役，是日本海上自衛隊目前最大的直升機護衛艦，除能搭載14架以上的反潛直升機外，更可供新型運輸機「CV-22魚鷹」起降，儼然為「準航母」，對此，中國回嗆：「請記取曾被擊沉的歷史教訓」。

綜合中國媒體報導，中國外交部發言人華春瑩今日（23日）在例行記者會中，針對「加賀號」的服役回應稱：「『加賀號』曾在二戰期間被美軍擊沉，日方應該記取歷史教訓，我們希望『加賀號』的重現不是日本軍國主義企圖死灰復燃的開始。」

教訓就係
1) 英日同盟唔應該終止
2) 同美國作對只有死路一條
3) 維持和平需要有足夠武裝力量

練緊寫字 寫字好樣衰

我應該會一得閒就睇佢新動態 會忍唔住

我都諗住報棍波 想揸棍波車

女仔揸棍波

會想試下 係未覺得我好型

絲打揸車會出事架喎

小心啲呀

聽日終於都星期五

無事先做到世界冠軍架嘛

係咪可以射射佢 ?

射射

我都想

考唔考到都成問題 不過我想接觸下

我要買GTR

我要買林寶

你地痴線架? 收左工啦

做緊野。預備出email

就訓 訓醒就去返工

今朝釣起條聽歌癮, 而家要聽番夠~

Sleeping is for the weak.

緊係留返聽日返工先聽

Hi

Yui san

俾D好野你啦

呢套有無人睇

無啵~ 咁恐怖咁既~

收工~~~ 去訓

早晨呀

早啊

悶悶地 整大菜糕先

啱啱整左蛋牛治

早晨.....

你咁叻...係係絲就好啦///

距離個叻字 仲差好遠好遠

早

我見到火車受阻
但已經太遲
我已經準時出左門口

上水人？

依2日搭巴士番工，原來多咗好多人揸電單車返工

等凍

下一個站
去中大冇得揀

下星期返柴灣
可以叮叮出筲箕灣再轉小巴

中大
利申校友

上水有人墮軌..列車受阻

咁快搵到新工 定係之前有個好d既offer
好耐無update大家情況

有醫院有offer
前兩日in埋 🇬🇧領事館失敗
所疊埋心水返醫院

HA
EA2

咁勁in領事館

拎正牌遲到

唔識早啲出門口架

食完早餐好玩眼
玩緊POKEMON

早左五分鐘啦

法國自己唔識鷹文

字都打錯

係我就5點起身 6點15出門口

我都想改善下自己英文 除咗考ielts個啲仲可以點
英文書同劇都有睇

去浸咸水

港奴

呢排練緊英文
主要想練listening同oral
除咗聽BBC 美劇唔睇字幕
有咩方法改善
定係出去上堂

我會同鬼佬外交

Working holiday

係電話熱線工炸

性交都無我份啦

同鬼佬性交 gay post

咁早又來料

想食啊大菜糕

終於有人識

齋睇無用 講得柒

係 就係想改善口音
定係要由最基本國際音標練起?

日日都遲到....怎樣搞

你遲極咪又係仲喺度
算吧啦

識個鬼妹做女朋友

尋日先遲左3個字 但遲時走

ching 自己開舖頭架 ??
啲蛋花好靚喎

國際音標好難喎

就算鬼佬都有口音

自己揸電單車會唔會慳番啲車費架 ?

屌

f.1時學過少少
屋企有兩本書有CD
要努力學先得

識下鬼仔鬼妹

之前讀書識咗個鬼佬
我教佢上tube8

咩來嫁

返到公司

仲係樓下買早餐

遲到記缺點~

返9呀
垃圾狗鐵

返9
但日日遲

你地有冇咩歌推介呀? po 上黎聽下丫~

尋日第一次聽左"演員", 把男聲好唔掂

把口甜到假

想睇英國書
成日唔記得黑太子愛德華係邊個個仔
唔記得邊個國王做過咩

唔記得啲政務官港督名

Melendi . La casa no es igual

my little airport 五點鐘去天光墟

天佑女王
高地大教堂

仆你個街晨早流流有人墮軌, 如果佢係自殺既話希望佢死夠十次, 屌你老母

都唔明點解唔起個閘

阻人返工真係罪大惡極

同區

有錢起9鐵冇錢起閘冇空間減價

粉嶺撚

起埋閘咪加價

駁唔到

我都返過一年東區醫院

得閒飲茶

屌係咪都加嫁啦
你估冇閘佢唔加呀

其實9鐘起來運兵都係好事
可能可以逼到中共出兵
咁美國就會打柒佢

搵長運輸線

可能已經撞過
成日粉嶺周圍去

上份工做咗4個月，依家依份一年都無
係咪唔好轉工住

無野食, 好似俾人放逐咁, 山腰兩間茶餐廳難食到仆街
落地鐵站食又遠, 總之好似孤島

有offer咪轉 無咪邊做邊搵
利申 返咗一年半好撚想走

早晨

整閘門麻煩丫嘛
佢月台就得兩邊, 要整只有深夜, 其他時間都係阻住你搭車
唉如果係自殺既話唔該死遠D啦...

帶飯

報到!

轉咁密?

唉....好尻柒撚多野做....

就黎爆post

me2 但唔撚想理
deadline先算

日日都走個來雷我....
屌

無野做喎, 唔知係咪又坐一日

禮拜五仲做野

好羨慕

係咪你養我?

有時我係到諗
84年簽英中聯合聲明
英國唔願意收晒香港人做英國人
但就收埋啲中東佬非洲佬

而家個恐怖份子就係移民後代
係英國土生土長但又唔認同英國價值
明明係英國人又走去同情阿拉伯世界個埋伊斯蘭邪教

一早收香港人咪冇事囉
香港班人最多咪鬧鬧鬧然後準時返工
夠鬼膽郁手咩至少唔會係治安威脅囉

收埋中東佬都唔收香港人
英國抵撚死

以前有個MP Enoch Powell講過rover of blood speech 俾人話 racist, fascist仲踢出影子內閣
而家咪知人地冇講錯

坐到有D不安

因住撞車呀

那有錢 齊齊做deadline fighter

冇關愛座

影女

無野做

腳膠

起碼十點先到公司

God save the rubbish!!!
今日開門條友又請假
本身要我早返頂佢開門, 點知我完全冇左件事
好彩上水單野搞到阿姐都遲到

阿姐走埋黎: 下次小心啲喇

好想轉入發展商度做。
之前睇左新鴻基有job post ，但我起碼要係而家間公司捱2年。

原來真係咁多人住係火車沿線

lobby罰企
佔領lobby 正式啟動

我返到黎已經見到同事開左門

我已經同你阿姐講左, 佢一陣會搵你

地鐵鉛線

新鴻基好做?

comecomecome 大西北今日都塞

唔好睇喇...睇黎自己唔開心有乜為?
睇下啲綜藝節目 煲下劇放鬆下心情仲好

叫做大企業，多數呢啲公司入面啲engine 都係鳩做

你宜家咪又係9做

我跳一次槽高30%人工

不如咁喇, 為左你好
你偷睇一次, 就請晒我地去食譚仔喇
邊個讚成既請舉手

搞到我都想轉

有得轉咪轉囉

轉做廢老

GOOD IDEA

份CV咪會唔好睇...

眼訓到頭先訓著左一陣

D人事好唔掂 大家表面好好 其實暗底HAHA

搵到錢我唔介意做廢老

最多咪問下做咩事 要請既話點都會請你架啦

me2
人工仲要低

俾2蚊妹勻全香港

下一份同下下一份都會問你點解咁密